邊到買冷氣平(連安裝)

如題邊到買冷氣平(連安裝)

split type 定 window

split type

咩都唔識最好搵返 豐澤
split type 安裝得唔好 好麻煩 你好難追返D細鋪

豐澤同細鋪個價都差幾遠..
但又有人話細鋪去到現場會加好多雜費

Price

2次都是工聯會買，都是分體，由2班唔同既師傅安裝，第1次黎上黎報價，之後唔會坐地起價加雜費，2次都安裝得幾好

大鋪通常雜項list好哂 我感覺個price 其實合理
其實拉長來睇用十幾年 唔會話花多好多錢
當然你話細鋪裝得好係有著數 但大鋪賣個信心俾你囉
因為裝得唔好起上來 可以玩你三五七日 講緊係上幾次門

分體機唔係先睇價錢, 係睇安裝師傅手勢
裝得唔好會漏雪種搞到唔涼,
嚴重上嚟仲會搞到間屋牆身滲水

上來睇位報價不失為好方法

跟機問
搭棚裝分體開八千蚊安裝費係咪貴得滯
師傅上黎睇左開價